有無適合sp沈船嘅kpop歌分享

🚬

岩晒你唔係好GAY聽

fake love啦 之前推介過比賓師兄..🚬

not even fake love

最好對象係渣男咁
有幾渣得幾渣

love shot

咪周圍唱==

如果high下可以忘記痛

really bad boy lor -.-

會好犯賤明知佢地fuck boy都炒飯

笑 G蟲！！！

太兒歌
唔夠悲情

sorry wrong song

啲歌詞睇到哭咗

玟星呢個LOOK LOOP左幾多次

Mamamoo的歌特別容易哭

有無correct song 貢

屌奶星 mmm屈能到……

吾巧挽囝

渣女得唔得